仍然讓你神聖的鈔票投給匯豐？

考慮政治立場問題之外，更加要考慮個人財產安全問題！69之前，美心怎估得到今天。

hi! 五毛！

你其實明唔明我嘅意思㗎☹️

可能我get錯